「玩命」在高登貼上線人數圖

有無巴打有高登AC，係高登吹水台貼返高登瀏覽人數既圖，再貼個post 過黎LIHKG

推到有圖